今日大部份銀行櫃員機已沒有錢囉了

同上擠提了